有冇人今晚睇gospellers

估唔到有人開post
今晚表現好正
雖然無月光，但首首都好正

其實我第一次聽 因為係做野

media
個演唱會香港完全唔見宣傳
我遲咗幾日買飛，坐得都幾後
個場雖然細，但近近地都幾好
靚聲酒井一開場就穿透力強勁，好興奮

樓主有無咩分享吓

做咩就唔講啦 但係聽得出佢地仲唱得下

第一次聽完 返到屋企已經搵左幾首黎聽

點止唱得下，仲有好多首經典未唱
不過尋晚已經好滿足
希望佢哋一定要再嚟

佢哋個紀念品both好少野賣
日本演唱會必賣嘅毛巾同tee都無
連賣碟嗰part都係啱啱好尋晚setlist出嘅歌
想補多幾隻碟都無

booth

介紹d黎聽下
佢地出道我都未出世

尋晚我見都有唔少後生仔
當然都有好多日本人
不過即使啲中年人，都聽到佢哋係第一次認識The Gospellers
成個登好似得我一個fans
上ig睇見到有香港fans去新加坡場得到北山嘅音叉，好葡萄牙

新手嚟講聽g20隻精選碟已經好多歌
新碟Soul Renaissance我覺得都唔錯
翻唱可以聽呢隻碟ハモ騒動〜The Gospellers Covers〜

爆唔爆場

新加坡場好似好快sold out
我都係尋晚隊長講起twitter，返去上網睇先發現

散晒場之後幫佢地執返起左兩支

好想要
好似毒j摸偶像手仔咁

經理人好好禮貌

仲有無多啲講吓

Post吓片先
Fly me to the disco ball (MV)

香港live第一首歌曲，亦係最新今年二月出嘅single
由今次live 贏得廣東話選手拳嘅酒井雄二作詞
酒井雄二，平田祥一朗作曲

唔講得

其實樓主對邊隻歌/成員最深印象或者鍾意
好想r水吹

首Fly me to the disco ball 一聽就上左腦
估唔到第一次識呢隊就係聽live

貼返個set list先

1. Fly me to the disco ball
2. 星屑の街
3. ‎永遠に
4. ‎約束の季節
5. ‎ミモザ
6. ‎新大阪
7. ‎ロビンソン (cover)
8. ‎やさしさに包まれたなら (cover)
9. ‎ウィスキーが、お好きでしょ (Cm song)
10. ‎侍ゴスペラーズ (looper-good boy- )
11. ‎Just the way you are (cover)
12. ‎True colors (cover)
13. ‎青い鳥
14. ‎言葉にすれば

(後半戰)
15. ‎靴は履いたまま
16. ‎愛のシューティング・スター
17. ‎1, 2, 3 for 5
18. ‎熱帯夜
19. ‎ひとり

(Encore)
1. ‎Stand by me
2. ‎誓い